Airbnb 問題

我預訂左東京bnb 但開頭個陣 揀錯左卡做預訂 而家屋主已經確認左 有冇專家知 點先可以 轉另一張卡比錢 官網話確認左 就轉唔到

我同你一樣, 不過我用paypal, 無架啦
取消都係退一半

你知唔知預訂左 筆錢 係咪hold住唔比住 定係已經由信用卡過左比Airbnb先 之後再轉去屋主到

去到仲要用張卡比架咩?
唔係book嗰陣比左就得?

已經過左比airbnb

巴打

$250 link